原來星期六 沙田被人推入花嘈個兩個係情侶

【929行動】大家好，我地係Chinazi。